而家過澳門有冇危險？

我朋友下個星期可能要過澳門公幹幾日，大家知唔知過澳門會唔會有事 （例如俾人查手機，扣査或拍愛國片之類） ?

過澳門唔會比人查
但前提係入唔入到境

有冇比警察抄過牌
有嘅話好有可以已經比咗資料澳門海關唔比入境

8月尾去無事
無check

FB有傳有人俾拒絕入境

上星期同女友經水路過大海，冇遇到任何問題，我哋近呢兩個月都做盡和理非嘅嘢，俾人影過，但冇抄過牌，僅供參考。

據我所知，一般敏感時期，就算你個名同啲被blacklist人仕相似，澳門嗰邊都係會拒絕俾你入境。

同女友上星期過完番埋黎一啲事都無 兩個都夢遊常客

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

8月尾 經水路去過 完全沒人理 直行直過

琴日去完，無事

換電話先好過大海穏陣

冇人check? 使唔使好似去中國咁要del相退谷之類

我地做左 但其實根本無人check亦都無見人俾人check以防萬一做左先都得既